其實陳同佳係咪已經俾老共捉撚左番去雞姦

一條友搞到而加八國聯軍
接近全球都反中

究竟蝴蝶效應仲可以延伸到邊
會唔會佳仔就係支爆既藥引